{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 석양의추억펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 基準人数の料金であり、追加人数の際に追加料金が発生します。 追加人数はペンション管理人と相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約管理では時間差による誤差が生じることがありますが、重複予約が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際の予約特典として、個別バーベキュー、IPTVとWiFi、キッチン、客室内禁煙、フットサル場、駐車及び送迎が可能です。 ファミリーペンションとして家族に適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金ですか？",
            "answer": "はい、基準人数の料金です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数の際に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように相談すればよいですか？",
            "answer": "追加人数はペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理ではどのような誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理では時間差による誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは重複予約を優先しますか？",
            "answer": "はい、重複予約が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室の際に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際の予約特典として、個別バーベキュー、IPTVとWiFi、キッチン、客室内禁煙、フットサル場、駐車及び送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはファミリーに適していますか？",
            "answer": "はい、ファミリーペンションとして家族に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 486
    }
}